我輸左比蒜頭

雞皇潮文？

真人真事

完了吧

執幾舊蒜頭比佢算啦

on9 發酒癲既人 要遠離

好多家暴問題都係 酒癲 同 賭錢引起

之前佢都會鬧我 但係未試過咁失控
利申 佢都有賭錢

仲要一圈 比佢掛喺頸